一人幾個連燈兇狠現實碌撚既會員

Diego_costa 撩火撚鳥唔蒲頭
蓋清 串鳩車迷但現實做yoyo隻狗
收皮華 為一千蚊自爆

Nben 和他的針

呢位會員夠膽犯法喎

你戇鳩佢真係有放邊叫碌撚

佢真心on9，上晒報都唔知

Sor 唔記得佢認左

大家有冇覺得我呢排既戰鬥能力同世清有得比。

世清

樓主未去到笠水唔計

我係唔會粒水
波台個個咁撚廢使撚笠水

李/張家銘

犯法=誹謗？

阿古路，上網成日話打女人
現實比條女恰到隻狗咁

世清
肉酸就網上真人都碌撚嘅

你mon撚住？

現實係隻狗

系 等你條25仔好耐-.-

講事實都25==

網上現實都飲碎